租樓睇app 同落街睇地產商有冇分別

自己黎緊結婚想租某棟樓盤，上中原app 又成日得d 假盤。想問去門市問有冇分別架？定app 睇有就有冇就冇？

28hse幾好，之前搵都幾多真盤

咩app 都會睇，係想知落街睇有咩分別架？

有d盤aa唔會擺上黎
因為好快會有人租
Aa手上會多d真盤
同細aa有時都唔擺上網

有啲租盤 (正正常常)，網上面冇廣告，要走去門市問

28hse出名多假盤，咪玩啦

睇App你當心中有個價參考吓
多數都係AA放上去
唔排除有業主放盤 但唔多
落場睇最實際

如果aa想好快有人租唔係應該擺上網咩？
咁我係咪應該去門市問？通常係咪去棟野附近門市問會成功率大d? （新樓單位黎）

可能我好彩

個價加100 萬就差唔多
一係就約左睇樓就話係凶宅隔離
呢樣個樣

參考下好啦

咁咪要逐間拍門去問？
我唔想比aa sell

上 FB 睇仲多真盤，講堅

28hse多假盤
個人覺得兩邊都睇囉
28hse有時都係(細行)經紀放上去

大個仔啦

去地產鋪 直接問你想要租個度有無盤放租
或者打電話去 叫佢whatsapp啲相俾你
睇岩先再睇樓

App 問完話有，交換whatapp 後話租咗，畀第二d 盤你，無限loop

28 hse垃圾到仆街
一定要揾agent落場睇
暫時科技未取替到，就算而家有3D全屋技術都咁話

呃到灰咗好撚哂我時間 唉

Aa做人可唔可以誠實d, 冇就冇啦

好多盤唔會擺上網